無啦啦入咗個中東TG group ....

有冇人都入咗

英文差，冇人應我

快啲打allah akbar, 唔係 會有滅門之禍

莫非樓主被徵召去參軍

why am I added

試吓喺個group到講لطفا ما جنسي تيری
好快會有人應機

Send j圖

樓主英文都幾撚差 同一句野可以錯幾個grammar

呀拉花瓜

想入